大家樂嗌中式牛排有得加料

真係好L抵架呢

仲食藍店你仲抵

抵撚死

大家樂 不意外

真